<SPIELS><SPIEL><ID>1</ID><NAME>Dying Light 2 Stay Human</NAME><BESCHREIBUNG>Vor mehr als zwanzig Jahren haben wir in Harran gegen das Virus gekampft … und verloren. Jetzt verlieren wir wieder. Die Stadt wird von Konflikten zerfressen. Die Zivilisation wurde ins Mittelalter zuruckversetzt. Und dennoch gibt es Hoffnung.&#x0D;
Sie sind ein Wanderer mit der Macht, die Stadt zu verandern. Aber Ihre Fahigkeiten haben einen Preis. Sie werden von Erinnerungen geplagt und haben sich aufgemacht, um die Wahrheit zu finden ... nur um mitten in ein Kriegsgebiet zu geraten. Arbeiten Sie an Ihren Fahigkeiten, denn um ihre Feinde zu besiegen und neue Verbundete zu gewinnen, werden Sie sowohl Ihre Fauste als auch Ihren Verstand brauchen. Luften Sie die dunklen Geheimnisse Ihrer Macht, wahlen Sie eine Seite und bestimmen Sie uber Ihr Schicksal. &#x0D;
Und vergessen Sie dabei nicht, menschlich zu bleiben.</BESCHREIBUNG><PUBLIKATIONSDATUM>2020-12-07</PUBLIKATIONSDATUM><PUBLISHER>Techland</PUBLISHER><KATEGORIE>6+</KATEGORIE><PREIS>59.99</PREIS><IMAGELINK>EGS_DyingLight2StayHuman_Techland_S3_2560x1440-f1dcd15207f091674615ccb4bd9dc3c7.jpg</IMAGELINK><LINKZUMDOWNLOAD>https://store.steampowered.com/app/534380/Dying_Light_2_Stay_Human</LINKZUMDOWNLOAD></SPIEL><SPIEL><ID>4</ID><NAME>The Witcher® 3: Wild Hunt</NAME><BESCHREIBUNG>The Witcher: Wild Hunt ist ein Rollenspiel mit packender Story und offener Welt in einem grafisch atemberaubenden Fantasy-Universum voller folgenreicher Entscheidungen und einschneidender Konsequenzen. In The Witcher spielst du den professionellen Monsterjager Geralt von Riva, dessen Aufgabe es ist, in einer riesigen offenen Welt voller Handelsstadte, Pirateninseln, gefahrlicher Gebirgspasse und vergessener Hohlen das Kind der Prophezeiung zu finden.</BESCHREIBUNG><PUBLIKATIONSDATUM>2015-05-18</PUBLIKATIONSDATUM><PUBLISHER>CD PROJEKT RED1</PUBLISHER><KATEGORIE>18+</KATEGORIE><PREIS>19.99</PREIS><IMAGELINK>maxresdefaultWitcher3WildHunt.jpg</IMAGELINK><LINKZUMDOWNLOAD>https://store.steampowered.com/app/292030/The_Witcher_3_Wild_Hunt</LINKZUMDOWNLOAD></SPIEL><SPIEL><ID>5</ID><NAME>Medal of Honor™: Above and Beyond</NAME><BESCHREIBUNG>Medal of Honor: Above and Beyond ist ein actiongeladenes und immersives Erlebnis, das zu Zeiten des Zweiten Weltkriegs spielt. Du schlupfst darin in die Rolle eines Agenten des Office of Strategic Services (OSS) im vom Krieg zerrutteten Europa. In der ausfuhrlichen Einzelspieler-Kampagne voller authentischer Details erlebst du historische Geschehnisse zu Land, in der Luft und auf hoher See, sabotierst dabei Stutzpunkte der Deutschen, durchkreuzt feindliche Plane, hilfst dem franzosischen Widerstand und bist ein Teil der gro?ten Ereignisse des Krieges. Du wirst nicht nur eine grandiose Story erleben, sondern auch deine Fertigkeiten in schwierigen Kampfubungen verbessern, mit preisgekronten Kurzfilmen, die extra fur das Spiel gemacht wurden, tiefer in die Geschichte eintauchen und dich in packenden und rasanten Multiplayer-Partien gegen deine Kameraden unter Beweis stellen konnen. Die Multiplayer-Modi spielen dabei an zahlreichen Standorten in ganz Europa. Sie bestehen aus Wettkampfmodi, in denen du alleine oder mit einem Team kampfst oder versuchst, eine Bombe zu platzieren bzw. sie zu entscharfen.</BESCHREIBUNG><PUBLIKATIONSDATUM>2020-12-11</PUBLIKATIONSDATUM><PUBLISHER>Electronic Arts</PUBLISHER><KATEGORIE>16+</KATEGORIE><PREIS>59.99</PREIS><IMAGELINK>medal_of_honor_Above_and_Beyond.jpg</IMAGELINK><LINKZUMDOWNLOAD>https://store.steampowered.com/app/1402320/Medal_of_Honor_Above_and_Beyond</LINKZUMDOWNLOAD></SPIEL></SPIELS>
